## 中文圣经在线
http://www.chinesebibleonline.com/
>### 基督教圣经（多版本）
>http://www.godcom.net/
## 古兰经汉译经文查询
http://210.0.141.99/cqse/cqse_s.htm
>>### 伊斯兰之光
>>http://www.norislam.com/e15/
>### 古兰经全文诵读
>http://gulanjing.xpcha.com/
## 布哈里圣训实录中文译本
http://islamhk.com/Bukhari_Online/headbanner_v.aspx
## 佛教藏经目录
http://cbeta.kepan.org/
## 佛学大辞典
https://foxue.supfree.net/
>#### ~~大正新修大藏经~~
>~~http://sutra.goodweb.cn/~~
>#### ~~佛教辞典~~
>~~http://fodian.goodweb.cn/~~